{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib juua piima.","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Ma ajan hiiri taga."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8dadc","category":"animal","icon":"üêà"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" ja meeldib fetchi m√§ngida.","hints":[{"text":"liputan sabaga."},{"text":"Mulle meeldib jalutama minna."},{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF457b9d","category":"animal","icon":"üêï"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima.","hints":[{"text":"Olen suur ja mustvalge."},{"text":"Ma s√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"P√µllumehed l√ºpsavad mind laudas."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFe63946","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Quack! Quack!\" ja meeldib tiigis ujuda.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Munen."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFf1faee","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Baa!\". ja on vill.","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Olen kohev ja valge."},{"text":"Minu vill hoiab sind soojas."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8a29e","category":"animal","icon":"üêë"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen: \"Olgu! Oink!\" ja meeldib mudas veereda.","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Olen roosa."},{"text":"Elan √ºhes talus."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hen","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFf08080","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Cluck! Cluck!\" ja munevad.","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Kraabin toiduks maad."},{"text":"Hommikus√∂√∂giks v√µid s√º√ºa minu mune."}],"options":[{"label":"Hen","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFffdab9","category":"animal","icon":"üêî"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen suur ja hall ning pika t√ºvega.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkliid."},{"text":"Olen suurim loom maal."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778da9","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja sa v√µid minu seljas s√µita.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga."},{"text":"Ma s√∂√∂n heina."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Turtle","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFd3b484","category":"animal","icon":"üê¥"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Roar!\". ja mina olen d≈æungli kuningas.","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Ma olen kass."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFf4a261","category":"animal","icon":"ü¶Å"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind!","hints":[{"text":"Ma olen m√§rg!"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Pitter-patter!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen suur ja kollane ja kuum!","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ma teen su soojaks."},{"text":"Otseselt ei saa mulle otsa vaadata!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Taevas h√µljun, vahel valge, vahel hall.","hints":[{"text":"Mind v√µib kujundada nagu loomi."},{"text":"Vihm v√µib tulla minu poolt."},{"text":"Blokeerin vahel p√§ikest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast!","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sulatan, kui on soe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F8FF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kes ma olen? Puhun puudest l√§bi ja panen tantsima.","hints":[{"text":"Minuga v√µib lennata lohega."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma olen √µhust tehtud."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen vikerkaar, mis ilmub peale vihma.","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Olen taevas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen vesi, mis on k√µvasti k√ºlmunud.","hints":[{"text":"Mul on libe"},{"text":"Mul on piisavalt k√ºlm, et aju k√ºlmutada"},{"text":"Paned mind oma joogi sisse v√µi oma boo-boo'le"}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga s√§rav ja v√§lgutan taevas tormi ajal.","hints":[{"text":"Mulle j√§rgneb √§ike."},{"text":"Ma valgustan taevast."},{"text":"Olen elektriline."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen vali l√§rm, mis j√§rgneb v√§lgule.","hints":[{"text":"Ma kolisen ja poomin."},{"text":"Ma tulen tormi ajal."},{"text":"Ma v√µin olla hirmus!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen siis, kui v√§ga kaua on v√§ga palav.","hints":[{"text":"Ma v√µin maa kuivaks teha."},{"text":"Taimedele ma ei meeldi."},{"text":"Olen saju vastand."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"weather","icon":"üî•"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Kes ma olen? K√§in pritsimas, pritsin suures sinises meres ja on uimed!","hints":[{"text":"Ujun!"},{"text":"Ma ei ole paat."},{"text":"Mullid tulevad mu suust!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen pehme ja priske ning elan meres. Mul on kaheksa k√§tt!","hints":[{"text":"Mul ei ole luid!"},{"text":"Ma v√µin sind oma k√§tega pigistada!"},{"text":"Minu kodu on mere all."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen kollane ja liivane, suure sinise mere k√µrval.","hints":[{"text":"Minuga saab ehitada losse!"},{"text":"Mul l√§heb p√§iksepaistes kuumaks!"},{"text":"Ilma jalan√µudeta v√µid mulle jalga k√µndida!"}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"ocean","icon":"üèñÔ∏è"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on kest ja rooman aeglaselt ookeanip√µhjas.","hints":[{"text":"Ma ei ole kiire."},{"text":"Kannan oma maja selili!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi vee all."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"ocean","icon":"üê¢"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen suur ja sinine ning hoian palju vett!","hints":[{"text":"Paadid seilavad minu peal!"},{"text":"Kalad elavad minus!"},{"text":"See on soolane."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Park","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BFFF","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on suured hambad ja elan ookeanis. Inimesed kardavad mind.","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Mul on teravad hambad!"},{"text":"Minu nimi riimib 'bark'iga."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF708090","category":"ocean","icon":"ü¶à"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen ilus kest, mille leiad rannast.","hints":[{"text":"Loomad elasid varem minu sees."},{"text":"Sa v√µid mind k√µrva √§√§res hoida ja ookeani kuulda!"},{"text":"Olen p√§rit paljudest kujunditest ja v√§rvidest."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"ocean","icon":"üêö"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen suur loom, kes elab meres ja puhub vett peast!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur!"},{"text":"Laulan laule vee all."},{"text":"Olen imetaja ja elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6495ED","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma h√µljun ookeanil ja aitan inimestel √ºle vee reisida.","hints":[{"text":"Olen suurem kui parv"},{"text":"Vajan liikumiseks tuult v√µi mootorit."},{"text":"Inimesed saavad minu peal elada, kui nad kaugele reisivad."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"ocean","icon":"‚õµ"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Peidan end liiva sisse ja olen t√§hekujuline!","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ma ei ole kala."},{"text":"Mul on m√µttelised k√§ed."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"ocean","icon":"‚≠ê"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen p√§eva jooksul suur ja s√§rav. Annan valgust ja soojust! ‚òÄÔ∏è","hints":[{"text":"Mul on palav!"},{"text":"Linnud lendavad minu all."},{"text":"Ma l√§hen √∂√∂sel √§ra."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"cosmos","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? √ñ√∂sel s√§ran, aga ma ei ole p√§ike! ÔÑÜ","hints":[{"text":"Twinkin."},{"text":"Ma olen v√§ga kaugel."},{"text":"Te n√§ete paljusid minust."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad siin! ","hints":[{"text":"K√µnnime minu peal."},{"text":"Mul on vesi ja maa."},{"text":"Ma olen planeet."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00FF7F","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Ilmun √∂√∂sel ja vahetan kujundeid! ","hints":[{"text":"Olen valge v√µi h√µbedane."},{"text":"Vahel olen √ºmmargune, vahel poolkuu."},{"text":"Ma k√§in √ºmber Maa."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"cosmos","icon":"üåô"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen staaride grupp, kes tundub pilti tegevat! ÔÑÜ","hints":[{"text":"Sa v√µid mind √∂√∂taevast leida."},{"text":"M√µnel on loomanimed"},{"text":"Inimesed kasutavad mind lugude jutustamiseks."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"M√§nguasi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Lendan k√µrgele ja l√§hen kosmosesse! ÔÑÜ","hints":[{"text":"Olen v√§ga kiire."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Mul on suur mootor."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF708090","category":"cosmos","icon":"üöÄ"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen j√§√§ ja tolmu pall, mis lendab kosmoses. T√§he l√§hedal olles v√µib mul olla s√§rav saba! Ô∏è","hints":[{"text":"Mul v√µib olla pikk saba."},{"text":"Olen valmistatud j√§√§st ja tolmust."},{"text":"M√µned nimetavad mind v√µttestaariks."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"cosmos","icon":"‚òÑÔ∏è"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Reisin √ºmber P√§ikese. ","hints":[{"text":"Maa on √ºks minust!"},{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Keerlen ringi."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F8FF","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen inimene, kes reisib kosmosesse! ÃÅ ÃÅ","hints":[{"text":"Kannan spetsiaalset √ºlikonda."},{"text":"S√µidan raketiga."},{"text":"√ïpin ruumi."}],"options":[{"label":"Piloot","isCorrect":false},{"label":"Astronaut","isCorrect":true},{"label":"Doktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"cosmos","icon":"üë©‚ÄçüöÄ"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis ma olen? Olen v√§ga suur t√§htede, gaasi ja tolmu grupp. Planeedid ja t√§hed elavad minu sees! ","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"Meie P√§ike on osa minust."},{"text":"Mul on spiraalsed k√§ed."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}